馬化騰沽500萬股騰訊套20億 ?.?

即是點 ?

7500

QQ 爆升...

你話點咪點囉

跌到佢老母都唔認得！

跟隨大dodo

即是3幻3不是夢

Qq跌 但7500一齊跌

即係又引到你個仆街冚家剷出嚟獻世

佢次次沽完都升

條女幾淫

套完都唔帶得出國啦

醒目左喎 唔直接接話會跌

好彩有老母麵，即刻定哂

人係會進步的

400=騰訊馬化頂

牛gel

個二十億俾哂我接

轉移去瑞士

代表國進民退

即係有錢一齊賺
升！

0.0x% 己經成廿億

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

推高左價咪沽囉 完

留名大dodo炒車, 熊啊

1000蚊 gogogo

騰仔套現小小cash出黎新年小賭怡情姐大驚小怪

熊呀

你屌埋我個份

走鬼囉

利好， 佢好似兩年無沽貨，
依兩年個價就停左係到。

即係國有化加會爆跌, 有機會開放市場比外國, 分佢餅仔

都幾男人樣吓

佢依家唔喺中國住？
沽到都走唔到喎啲錢

屌你咩

咪跌到仆街囉

咁都屌

邊度有女？

Lm, 燈到大dodo插水

跌到仆街

如果佢跌0.0001比我就好

屌埋佢哋嗰份

跌左500點先得3%

700沽左嘅錢係香港架😨